連登有冇人有聽Joji (Pink guy)?

一時就以pink guy嘅身份整啲痴線歌 但其實好好聽
只係歌詞痴線啲

但一認真整音樂做翻joji之後啲歌就更加正 歌詞都

平時都好鍾意睇佢啲痴線片 聽下佢啲痴線歌 但最近先接觸佢啲認真整嘅音樂
唔知連登有冇同好

冇人識

冷門音樂冇人聽

stfu

You're a fucking cunt

巴打識貨

新歌will he好撚正

係啊 我鍾意佢啲歌比我個種relax 嘅感覺
4年前開始睇filthy frank到依家 見到佢有咁大轉變其實好開心

pink guy啲歌都好正
joji又完全另外一種風格

咁撚正真係無人聽咩

佢真係好勁音樂又正
又係meme lord

係
連harlem shake個trend都係佢帶起